【多圖】個衰妹著到咁為乜

男人？

奈奈

本身佢條腿都夠長 仲要著埋啲咁嘅衫

其實係咪得我覺得佢長腿到有啲奇怪

奈奈身材真係好掂

無樣

個身形比例奇怪到呢...

佢有段片食早餐有出過素顏，不過唔靚

有無link/圖

冇樣

個衰仔著到咁係咪想比人打

有的似男人

應該儲左唔少錢，求其整少少個樣，正常常就